胡師傅去教車 會點教？

比啲掙扎架車
嘩 你睇下呢下波入得幾順
要輕輕𢭃住個極力子 你先feel到學員差幾多 係一門手藝
力威學車 xxxx

好撚好笑？

點解要迫害胡師傅

無呀

俾啲掙扎 嘩你睇吓過彎過得幾靚

嘩 你睇下架車啲線條 靚到

唔知胡cfu加rico會有咩火花
學車送pedalbox sportplus加3度
攞返個即時感覺

秉承只練上身嘅宗旨
只教扭軚 唔教吊極力子

One two one two比啲掙扎！

嘩好令，入灣好令keep住keep住
力威學車真正學車

坊間呢, 有好多人話邊條路易考
抽中就好
唔洗咁樣架, 我地會大家正確技巧
就唔洗驚

尋日我講一二一二師傅同胡師傅掉轉教都俾人屌 力威信徒惡過鬼

胡師傅會坐學神後面... 申手玩lin

𢭃住

成班師兄幫你吊極力子 你淨係俾油去